正式宣佈，邊個搞譚仔，就係搞一直支持香港既日本

譚仔係100％日本公司

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌傳送門﹕

你不是